唔訓既你 依家做緊咩野?

食緊嘢

應承咗個朋友下星期六去迪士尼
好撚興奮

我對住屎渠扯左

食緊咩

D巴

正
玩得開心d

不安

好肚餓

吹緊頭

急屎呀屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁闊都吸引

喺廁所一邊食一邊屙囉

1

屙完！食完！

個次序...

2

食野吧

雨清

邊食邊痾

杯清

訓覺未

訓

等緊佢覆

2.1

2.6

方便嘛。。

食然啦！

沖涼之後温mpf ，24號考

晚安

祝福

3.14

3.141

3.1415

3.14159

3.141592

3.141592654

加油

Hello

係書枱放茶晶同螢石嘅水晶柱有助溫書

聽住呢個温

聽鄭君綿 特別入腦

我發現自己且肥佬係好朋友，但想絕交。
車牌肥過兩次，之後都冇時間再考到而家
日文肥過一次，第二次先pass N5
IIQE paper 1同3仲癲，肥過三四次先pass

好懷疑自己係咪唔識温書

有咩工推介

行緊donki

返工

答你唔到sor

邊間

加油巴打

咁夜返咩工？

肚餓呀

靚仔啲嗜好特別難理解

垃圾猁

回顧完自己以前幾on9
依家準備瞓教玩夢境gta

食野啦

真

係到頹緊 諗緊自己點解可以咁撚廢

反cup有2倍
唔明點解香港地咁多窮人

以前個個都係on9
晚安

趕緊project

點解覺得自己廢

加油
我都係

all in

食屎唔難理解啦coprophagia

自己讀緊書 又係咁賭錢 係咁輸 女朋友又好錫我 本身已經冇乜錢 個人又唔上進 覺得自己好廢

唔洗讀書？

咁就咪撚再賭錢
搞掂

唔準諗即刻答

一有錢就身痕 覺得自己好撚犯賤

唔識英文

駁唔到
戒唔到咪繼續
唔跌過唔知痛

感謝

9月先，如果升得返u嘅話

多謝你 肯聽我呻 真係好唔開心

你好

侵侵

我google

咩嚟

咩事喊緊

已封鎖會員-多藍侵侵

賭錢依家野
真係唔跌過唔知痛
Good luck

諗緊揾唔揾男朋友好

點解唔搵

我個病

興趣唔算病

hej

我成日同fd講想染髮，應該講咗幾個月
今日的起心肝下禮拜染

好似老強咁

最近幾好嘛？

MK

101

Hej

好
支持

都唔錯
開始忙

Me2

唔識幽默

假日洗唔洗趕功課?

開始趕project
想死

睇緊恐怖片壯下膽

點解要壯膽
準備表白?

咩色

頂你個樓豬

慘
清依家係咪有keep住出街帶口罩?

太撚耐冇睇恐怖片加上戲院又冇開一排 咁岩想追齊啲集數 所以深夜一片係最正了

要搭車先會
行路路程唔會

邊套

懷緬過去

忘掉錯對

A nightmare on elm street

小心身體

有冇睇Servant ?

點解你地咁互相支持

冇Apple TV喎

想唔諗，直接搬出去住

支持

23歲想Quit U 報第二間

我屋企人實在太閪，唔想再認家人

謝謝
大家咁話

都係想push下佢

點解咁諗

讀既科唔知一黎有乜用 二黎發覺學唔到想要既野 同埋間野麻麻

真係訓啦
各位早唞

過多兩個鐘之後

咁轉
但你有冇信心轉到你想讀既野

晚安雨清

呢排發覺自己有啲沉迷打機
明明成兩年幾都無掂過啲game 以為自己以後都唔會再想打機

屌那星點算
星期三有張cert要考但未溫好

大家平時有啲咩方法逼自己做野

就係差D決心 信心就有既

冇左幾百萬唔傷心但好無奈嘅感覺

我兩個鐘頭前已經講咗瞓覺
所以而家可以瞓啦

杯清晚安

唔理你呀

好想玩唔做野既時候同自己講

玩完又點 玩完然後咪又係要做 同埋多D信心自己去坐落張凳度做野

賭波

睇吓點

咁你又點

冇睡意上一陣堂先

仲係差咁多

越嚟越多

咁你仲唔上

努力追緊

咁去馬啦
支持
不成功便成仁

炒股?
振作

我都係
一齊羊巴打

屌你老母d升key雀日日係度叫

有冇食yogurt

最近冇食 腸胃太差

毒啞佢地

人生意義冇晒

同意 當慳下錢

瞓咗兩個鐘醒咗

試下訓多陣

早抖

有女

啱啱收工

手痕去左抽god fes

抽左十幾抽
等marvel

決定訓醒抽多十次

咩101

all in marvel la

我仲有1600粒石

有石就是任性

笑乜閪
你老母

未必齊到仆街marvel個Pool
屌佢老味連武器都兩款on99

咁多石都唔夠齊咁大鑊

tg group啲課長成日千幾石都唔齊

好!

唔屌唔鬆化

拍片

辛苦了巴打

加油
大學pj?

返多2個禮拜又完左一個period

畢製 幫個師姐拍 我做燈助

又放假？

報定案

加油巴打
應該幾好玩

revision period放1個禮拜..之後exam->next period

興趣唔是罪

咁再攞6A

食屎我都由你

點解都係興趣但老強唔得

因為犯法...

得閒讀下ethics

興趣不論ethics

但老強是

老強是興趣

有錢人係惡啲

And 犯法

我專用錢捉啲homeless返嚟老強

去同個官講

驚咗 too變態to handle

唔瞓嘅你 喺度做緊咩

見到有姊妹post

渣撚到。。。

抄post

係你重口味。。。

生得樣衰根本做乜鳩都係嘥氣

見到我既寫照

唉，其實禾刀系甘🚬
樣衰嘅辛苦，又有邊個知🚬

我feel到你直線恥笑緊me
算啦我都慣架啦

我建議樓主少講啲不實同冇22嘅說話

我feel到你曲線恥笑緊me

明明係你兩個串緊我

鬥柒大會正式開始
以下開放參加：

我自尊低到要靠恥笑人先有成功感

我連恥笑人既資格都冇

你謙虛啦

建議自貼討論

我！自！貼！過！！！！！！！！！！！！！！！！點解！！！！！成日唔留心！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

真嗰啲 真嗰啲

陰公。。。個樣柒到冇人信

好奇一下
你哋平時做asm係逐啲逐啲唧牙膏咁定係一次過boooooom搞掂

我多數可以嘅話就一次過
寫寫下停好冇引
除非essay嗰啲過萬字

嗯嗯是但啦

咁癲我反而搵搵下sources諗到點寫/搵到啱sources會停低玩手機因為反正知寫咩 幾時寫都冇所謂
萬幾字你讀咩

你條撚屌越嚟越串

但我唔鍾意例如同一個point分兩日寫咁
咁你反正都知要寫咩做咩要拖多幾日
快啲做完咪仲好唔洗煩

下 final year essay唔係正常咩

好似咁先溝通到

我不想努力了。。

我唔知喎。。冇點留意final year啲嘢。。宜家自己都搞唔掂

我咁nice。。

搵姨姨囉你咁靚仔

我都勁nice

失敗咗。。睇嚟要試下叔叔

哈哈哈哈，真係好好笑啊，哈哈，*吸氣*，哈哈，*吸氣*，到。哈哈哈，如果，*吸氣*，*抽喘*，哈哈哈哈，面紅，哈哈

有source?

睇醫生啦你

不過佢靚仔幾高要求 goodluck

唔同你爭

佢高要求嗰度我fail咗啦

咁我更加冇可能

鬥柒大會

你已被取消資格

慘。。無敵到要取消資格

嗯嗯靚仔冇得鬥
瞓先

典牙

成日食女

我建議你少講啲不實同冇22嘅說話

請勿作出不失指控
仲唔瞓？

吾洗做咩ching份essay撚唔刀典寫牙

禾所有essay刀是deadline果日do
梨要射幾dor治？

禾系deadline前一晚交 which is聽晚
佢得maximum冇minimum

Deadline個日啲idea就會爆出嚟
Max幾多？

但會好趕禾吾係巧中2

我另外一科elective爆咗4/500字
即係幾多字

禾要瞓了 大會結束
宜家宣佈勝利者係------白卡（持牌）
輕鬆 謝謝大家

從來未試過爆淨係試過唔夠
千六

鬥膠大會炸

以為2/3000添
個科max得千五
雖然最後得B+
應該係group pj拉低
Dklm成班垃圾groupmate
一個kam一個半free ride

得我一個擺自拍。。橙

我呢科應該冇咩寫 係睇啲point同sources嗰啲
冇得揀gpmate？

見都未見過面
半free ride 個個仲要係frd嚟